一人一票：今晚歐聯撐邊隊？

正評：熱刺

負評：利物浦

賠率、實力、經驗來計利物浦的確高一線，不過決賽一場過咩都有可能發生

如果連續2年歐聯亞軍(連續4次歐戰亞軍)再加97分英超亞軍，高普呢條友真係黑氣石之王

利狗

利申：蝗

球賽無效

兩隊都唔想贏

兩隊狗都冇資格贏

講真熱狗打MMA都唔撚係踢既

掉粒核彈落馬德里算啦
熱猁蝗下體，四隊賤種一齊落地獄

撐熱狗就係撐足球
就係撐你自己

地球聯合軍暫時領先

利迷番5日未起身姐

韓國oppa世界第一

高普2奶宿命唔講得笑

繼續努力

我地熱刺今晚唔係黎踢波既 係打人既
我地球隊一向風格都唔係以贏球賽為目標 係以打傷對方幾多球員為準

利

利申：阿狗

阿仙奴

利申：ajax球迷